IFTTT問題

一直用開個applet係可以"IF" Google Calendar 有新活動 "Then" 自動係 Todoist App裡面用活動資料新增一個 item
用左半年都冇問題
但呢幾日開始唔知點解個 applet 唔識自動運作
要撳"check now"先識郁
有冇人遇過類似問題